[紅衛兵] 不戴口罩要遊街示眾 綁樹幹用胸圍做口罩

得支共先治到支那人

係唔係假新聞, 用黎呃hit rate咋?
夠竟依個咩國家黎?

不過偏偏藍絲就係buy用依d極權手段去管治中國人
真係吹佢地唔脹